Тестовое задание для компании Gekko
===================================

Исходные данные:
Есть отчет в виде таблицы. Это список сделок. Каждая сделка приносит либо прибыль, либо убыток и влияет на сумму баланса.

Задача:
Написать скрипт на php (на yii2, если вы его знаете), который парсит отчет со сделками (см. вложение) и  показывает результат объединения в виде графика роста баланса в зависимости от каждой операции. Предусмотреть возможность загрузки любого подобного файла и построения по загруженным данным нового графика.
